狼師猥褻女學生 約定成績未達標「任他摸」

一名國中教師與女學生約定，若成績未達標準，要讓他摸身體，結果猥褻她40分鐘。被害人導師發現報警，校方將他解聘，台中高分院依妨害性自主罪將他判刑2年10月。
今日出版的《聯合報》報導，判決指出，這名男老師2015年12月20日下午，在辦公室內隔著衣服撫摸女學生胸部。男教師與女學生約定，她成績未達一定標準，他就能任意撫摸她身體；結果女學生成績未達標，他竟撫摸她的身體40分鐘。同月27日，再駕車載她去親戚家猥褻。
女學生疑惑不安，向同學透露，班導師獲悉後，報警查獲。

反正坐....

所

Goal!!!!!!!!!

以

啱啱先見到香港完一分 咁快又比台仔追返

所以話台灣真係

做乜鳩呀
條女又真係比佢摸架WOR

射滿滿

台灣最美的風景是人

入球球員🇭🇰林嘉緯(傑志)
2018-02-26(今晚)20:00 傑志 vs R&F富力 港超 旺角大球場

台灣成個國家都唔夠休班警打

2015年尾既案排到2018年先判. 台灣真係太多風化案判唔切